[連加特一碌柒🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [487]

樓主食屎

樓主係漆黑中既螢火蟲

負皮左topic

三中堅不能主攻
係咪因為睇左干地個352陣
就認為打唔到主攻.太撚on9

睇太多何蛇

我唔信呀
祖記打352屈左幾年機唔通唔係主攻果隊咩
雖然佢地係意假好難唔主攻

lm

nice topic

垃圾topic

睇祖記第一輪對我地都知啦

On 22 January 2018, it was announced that Sánchez had completed a transfer to Manchester United

Sanchez Stats:
32 apps, 4 goals, 9 assists

比翻阿狗個個山狗我

仆街

生性啦山狗

計返人工，每入一球貴到仆街

剩係睇阿仙奴都知啦
後期雲加咪3中堅
又唔見守到

當年費sir都玩過3中堅
邊個話3中堅主攻唔到?
只不過3中堅曼聯仲難守
何wayne真係太好笑

#OnThisDay in 2017, @WayneRooney became #MUFC's all-time leading goalscorer! ❤️

What a strike. What a player.

屌又講3中堅

nonono
Udinese one

請大家click 入去廣告到, 等小弟可以有尊嚴咁維持正常生活, 去為大家免費拍片出足球評述

車仔係因為兩隻閘可以走上走落
摩西斯你放佢433.仲唔穩陣
但如果用車仔去做例子.又實在太on9

雲高爾早期黎曼聯就係玩352.守唔到
要搵白蘭特做過後衛核心黎後埸出波

反西黨黨員名單
69. 夢不拾遺

咪玩..3中堅要2個閘超強又快又穩..
而家左右閘咪撚玩
仲要3中堅一定要有世界級中堅..講緊個TOP果渣

改過自新了

反西黨名單就好似案底咁
跟一世

朗隊離開左先識得珍惜佢

too late

喊左

盲反topic負皮咗

張學友係歌神

Good morning
Just wake

3中堅隻閘太撚重要
如果唔係好難玩得店
雲高爾玩左5埸已經轉陣

食屎啦 叛徒

個ERIC 話就算俾連登仔吊7
佢都仍然堅持領隊人選第一名係干地

On撚9 摩狗二世

屌你咩反Lin 反到上topic

原來連加特對白禮頓係全隊最少touch...

引戰狗咬狗根本係反lin所為

又唔見有人反山9

干狗一開季踢過四後衛喎
係車仔踢得鳩先轉三中堅

食屎啦你，反過朗隊無得回頭

冇得出點反

邊撚個Eric

條垃圾除左識吹奏陳年意大利垃圾重識咩

如果足球拍片既youtuber有人可以好似happy koner既「美帝的籃球」咁交代哂椰子，V92同摩連奴由請佢到被炒既前因後果，咁應該大家會清楚呢三位究竟上任到被炒究竟做過咩同因咩事要俾人炒

干地教波唔係唔得
但d性格又係畸畸地型
見識過摩狗真係唔想黎多鋪

如果干狗黎, 我好有信心佢會同普巴炒大鑊

唔想再睇鐵腕極權統治
而家快樂足球咪幾好

干地佢能夠利用戰術.而配合班球員
確實係好野.但係佢果種性格
同摩連奴好似相差無幾
唯一好既係干地踢過大會
戰術比起英倫果種係比較有層次

睇木仔要咩方向.請得干地.可能可以囉冠軍
打通曼聯個任督二脈 以後曼聯就唔洗
再請意大利教練去再執又執

但如果要打全進攻足球.類似費sir果種
就真係要時間浸出黎

綠帽！！！

保守到仆街
就算無左哥斯達, 佢個班底都可以變到第五
同摩狗一樣二三季貨仔

佢戰術係叻既.係個好教練
但性格就
呢隊波要再上一層次確實係要請個意大利左執右執
因為會提升返隊波紀律性.同結構
不過干地黎到仲想打佢352就無可能

三中堅打杯賽似有效啲
佢係2014年帶荷爾蒙用三中堅起朵

點解一定要意大利教練? 有d 咩出處

不過我幾鐘意睇eric + 肥so 做足球節目主持

咁又未必 干地好似祖記同普巴合作過

干爹都係痴線佬性格
不了

肥so 幾好人

但見過youtube 留言話eric 成日搶野講唔比肥so講野

普巴係祖成名果陣未就係干地教緊
派路普巴馬治斯奧or維度

係，普巴成長得最快係干地手下

執返戰術個結構.走位
加返強球隊既紀律性
整體既防守理念.同攻守平衡
摩狗果隻係以人數去泊大巴
意大利果套係以提升球員個腦
去做防守.本身意甲出產既教頭
同佢本身聯賽本身講求戰術.整體性
係關事

要執班仆街既防守意識
搵個意粉教練係最直接
不過干地就算撚數啦

試過三件唔識教進攻
咪再請d 防守教練啦
保守得黎又無成績, 悶撚到仆街

我寧願有前無後返幾年都唔想再見到保守足球

一係so sir, zidane, 肥普,
點都未輪到干地la

重點係防線無埋雷斯，骨幹位抽走左兩個人

打3後既不了
幾on9先會放多個人係後場

肥so 作為猁迷. 講英超野都算中肯同貼地
同埋好多唔同地方既聯賽足球資訊都有一定認識

上個post 見到普巴就續約, 好正

成隊曼聯 我覺得 除左
DDG, 普巴, 馬仔, 福仔 係絕對100% 核心之外
其他都可以代替

請肥普就無足球總監

比我幾大都唔要，仲要買

普巴會自由.其他唔會

hehe?

靴里拉?

平時係fox sports講開德甲架嘛，佢睇德甲重多過英超

咁年年輸波都有球員原因架la, 摩狗都屈過好多球員
但佢個角色真佔好大, 教到無哂士氣
只係好過摩狗少少, 但都係同一類

佢去教其他聯賽可能得

但依家曼聯唔係要呢類

猁迷肥so + 曼迷栢大爸

應該係球迷裡面最好人果2個 講所有野都戴定頭盔, 好少激動屌敵人

至少依家打哥迪奧拿.高普一定係下風
依家要執既係將個默契.配合再提升
先有得打.因為哥迪奧拿係控球戰術
唔係高普.蘇b果種快上快落既進攻足球
搵個意大利教頭執返個防守先有得打

施丹教皇馬.根本就唔係進攻教練
完全係將佢意大利踢波既經驗做好左個防線先

意粉d防守過哂時啦

干爹走時都瘋狂吊7油王
同摩狗差不多

咁入錯貨都係原因既，辛祖變左艾馬臣

前鋒買人又搞場大龍鳳

Say no to 352

冇追post 點解而家風向係吹干地

屌佢足球鬥入波多架

樓主我屌你老母

講緊出面Channel 有人支持干爹姐
唔係呢度

On9 要意式防守 我去意大利搵個防守教練咪得
駛咩要干地

睇木仔想曼聯咩方向
球迷肯定鍾意睇高普.蘇b呢種拳拳到肉既戰術
夠好睇
但講長遠.無論係干地.施丹要執一執個結構都係合理
不竟你依家比人超前左5年 重新黎過打主攻
要時間.剩係班球員默契都要練

山狗咁就一年

咁摩蛇都入錯哂所有人la

英超就打返進攻la
防守教練去意甲/國家隊啦

Eric

始終都係何蛇好, so sir 未黎之前已經睇好

戰術.意大利佬係叻
特別係講攻守平衡呢方面

歷年都係咁

我所有波衫都係印佢, 我都好鍾意佢
不過佢係可以代替
而嗰4個太特殊, 隊波應該要圍住佢地黎建立
HEHE 好難為左佢去建立隊波

搵個coach去執得啦
駛咩一定要意粉教頭

直接屌樓主啦

個問題就好似摩連奴同麥堅拿咁
升佢上黎執進攻.又唔接納人地果套
到最後咪又係泊大巴為主

不了 咁睇進攻算

佢入錯貨係高層問題，唔同摩狗睇錯人

只可以講，佢可以將現有防線執好

但係進攻一定強化唔到

防守用買人去解決易過進攻 (或者佔既比例)
摩狗教防守咁叻, 唔買中堅都解決唔到, 前後都唔掂
干地就更加, 無左1-2件就冠軍跌到第五

相反so sir /肥普一個人都無買, 進攻已經屌打摩狗

踢唔同聯賽.本身對教練影響都好大
摩連奴我唔評價.學術派
好似蘇b呢類.一定要拳拳到肉
就算唔夠人踢.都可以防反打過
但防守真係只可以睇眼光買人

好似光頭佬踢開西甲咁.又係一樣
要透買後防黎執

摩狗就唔好提啦
佢果種消耗球員意志同體能
既泊大巴戰術.咪就係以前既901

好似死猁狗咁 買左雲迪克一件已經大大提升左防守
好心如果高列巴尼啱 就一野轟落去唔好撚煩啦
然後專心執進攻

肥so金句 兩睇啦
包保唔會錯

咁多個曼迷主持, 最靚仔係咪紅魔仔

其他個樣都奇奇怪怪

做得曼狗都係牙叔
後生既都熱狗同利狗

我00後曼迷

確實.你話高普識教防守
我死撚都唔信

即係垃圾

邊個係紅魔仔

公海有個post講何wayne同eric嘈，好精彩

右

兩個垃圾狗咬狗

新一代真係冇乜阿狗

見佢拎住朗隊就知佢識波

防中維先係囉

邊個呀, 有無圖

守高位 搵幾個快既你直線咪鬥跑

你搵到紅魔仔無防中維

逼搶算唔算防守先

佢果種玩體能.逼搶玩唔玩到全埸
佢條後防差少少.佢都連續比人中出

紅魔仔個節目叫紅魔仔基地, 先認得佢個名
其他球星台出生果D太多人真係唔知乜名

而家先睇到，夜神都係基

體能逼出黎
冇體能踢咩波

佢個前埸全部都一定要快
摩狗就要全能.個翼要識進攻.識防守
唔識都要屌到你識 所以佢要親
既翼都係要當打.28.29歲既經驗翼鋒

咁都靚仔咩

要balance 係踢波基本啦下話

防反就ko佢啦老實
老費驚過佢呢種逼搶既咩
自從佢跟左納比學野後.呢種對老費
唔係咁大影響.反而最驚係西甲果種控球
搶中埸

一睇就知矮仔

你反到咪係囉
個pace人地跟到先反到

又唔係咁講.高普果種超人式逼搶
又係消耗黎.無可能成季都係咁
好易傷.睇佢最後帶多蒙特帶到護級都知

巴黎咪做到

多仔因為比人拆骨姐,

利狗打左3季半又唔見佢護級

矮仔得罪你?
我米6一拳一件

個隊咁既人腳冇計
運動係講速率架啦
跑得快咪贏

上季都頂到季尾
望就望今季開始傷人傷到仆街

提高個反擊速度
當你不停逼搶時
就要做好個後埸出波
出到去中埸.就要壓制返對方
當佢長期比人打到仆街時.總會出錯
利呢對唔守得.係以攻代守
剩係睇哥迪奧拿由上季比佢搶到仆街
都睇到佢改變左

有幾多隊做到呀講真
同埋咁先收埋防守弱點
我淨係俾你同我鬥跑

因為利物浦仲未成功過

傷到仆街都有第二la

佢地一路進步緊

而且利狗洗錢多過多仔好多
多仔=阿妓

咪就係

有幾多後衛交到個三十碼地波 又貼地又勁又好拎又啱位先

我地朗隊就係例子

用我做標準係差少少既

多蒙特無錢俾佢補人姐
你睇佢係猁玩得幾開心

所以先要壓制佢個中埸
佢最勁既地方係可以用體能
人數係有系統咁壓制對方
唔比佢出到去中場
但只要你個後防出波能夠做得好
呢招就已經破左一半
我唸到時蘇b應該會示範一次比你地睇

仆街個場唔知佢有分踢

屌得細力啲ok?🙇🏻🙏

我覺得後面猜個波出黎獌未夠快
鏝個啲先叫有質素

食屎啦你

咁樂觀嘅

曼聯以往係唔驚呢種隊
因為隊隊都想搶攻曼聯時
佢會先防守.然後再直插佢心臟
我認同依家高普果種壓迫性逼搶
會導致後防易出錯同大壓力
但我由哥迪奧拿去睇.佢已經搵到破敵之法

要坐正始終要對利狗
要打敗利狗係曼聯傳統
打利狗都驚.呢隊仲叫曼聯

咁阿蛇年代都冇話食硬隻死猁狗

打利要士氣行先

咁講咪無敵？
大師 請問仲有咩方法破到死猁狗

曼區有d手足靚仔過佢好多

曼城前面3個位個人能力都咁好
梗係破到猁d迫搶啦
尤其中鋒位有阿古路同耶穌
阿古路一個人都摧毀到對手防線

luke 狗就一定la 食咁多女

right.仲要係主埸
仲可以比利狗起曼主埸威?

我依家睇到哥迪奧拿既做法
係改變左後埸出波
變得更快傳到去中埸搓佢
而我地就相反.係要做好個防守
當佢現空位就要直插佢心臟

偏偏防線係我曼最唔穩一part

留意下熱刺果埸
查比亞下下都咁前上黎助攻
咪比曼聯睇中機會
熱刺果埸.查比亞一上前
曼聯就搵人放去兩邊空位跑
做到1對1.2對2
我一次爆唔到你.你只要不停製造
機會俾馬仔.福仔.總會過到你

如果打利狗.我既睇法係佢要做壓迫
就吊高波壓上去

出返拜利白lin 一剛一柔
應該可以一戰

幾唔穩都好.都唔會好似摩狗比人壓制全埸
連個反擊都做唔到
相反.蘇b依家係不停調整緊曼聯反擊速度

都仲係好慢

拜利要早d 打返起
佢1on1 真係vidic 之後最好, 高波同速度都唔差
打多半季都唔得真係1億掉去買高利巴里la

無計

我呢

就係你

真係搵vds做dof
支持買di ligt 最好hijack埋frankie

中意韓星一定好毒

叫拜利換左個腦先啦
成日踢踢下就上腦
仲有d奇怪解圍

禾都未講佢copy禾個樣

無腦係一回事
但摩狗果種反擊反唔到
又要全場受壓
再加上拜利鍾意打呢種高章波
即係類似李奧咁集中能力唔係咁高既地
點會唔原地爆炸

朗隊17x男神身型喎

不過拜利.佢既防守路數冇咁好
狼死同唔夠冷靜真係要時間改變
摩狗當初搵拜利就係唸住上前快速清走

要frankie 不如要neves

終於有人撐拜利
最強中堅已在陣中
識用波 硬淨
只要唔傷同出返穩定時間
佢係曼最好既中堅
但中堅都係要買
我心目中係想要Toby /monalas

拜利要用好
我覺得有幾點
唔可以輕易出去搶波
呢種要同中堅夾同閘夾

唔可以不停受壓
佢集中力唔高
但佢有速度.可以輕易封到快馬
對大隻佬就一半一半

拜利有優勢既地方係速度.轉身
第一時間搶波

唔覺冇腦
但有時係凶狠得滯
同另一個中堅太廢
要佢殺波加補位
兩樣加埋一齊做出事

yes.佢硬件好優勢

蘇b起佢紅牌後.已經開始點醒佢
馬甸尼條波負唔應該係黑色既
簡接就係教拜利唔洗下下鏟波

配合既問題
timing夾得唔岩

vds肯唔肯離開阿積士

如果舒米高呢?
舒米高想做

舒米高都半個鏝

舒米高都過左冷河既

VDS拆自己boyhood club嘅骨?

佢唔拆都比其他人拆架啦

荷甲既存在就係俾人拆骨

因佢隔離落腳嗰個係尼斯達啫

都預左架啦, 最緊要賣到好價錢

咁不如要阿仙奴果個號稱神算子球探
佢2月走

賣俾人不如賣俾我地

迪列治搶到就好 歐霸決賽令我印象好深

濕左

連迪洛夫比摩狗用到好慘
埸埸無限比人中出
馬迪又幫唔到手.全埸眼神防守
依家既連迪洛夫先係真正既佢

又靚仔又好波 屈到喊

上埸個長傳睇到我
馬仔唔唔好彩入唔到
但佢位置感需要提升
要多d出聲提埸

我有樣野唔係好明
明明馬迪.普巴都係好頂得
點解次次人地角球都要禁定平安鍾

摩狗平時有冇練角球

Man左

除左守前柱個球員有D關係之外
角球咁多單擋 俾人一擋就你幾高都冇撚用啦

屌，廢Lin嘅問題真係講到口臭
廢Lin 進攻最大問題係跟波走
真係波到人到
至於樓上講話咩overload
1. 哥禿教嘅係左右兩邊k角位對出先overload
而唔係係中路overload
偏偏廢Lin最鍾意就係走埋去持球者，人地傳完俾佢
佢就即刻one touch回傳返俾人
但其實周圍仲有兩個或以上傳球選擇
2. 疤人地overload係傳切
廢Lin 係做唔到
一係甩
一係傳失
一係傳完唔切
一係切唔啱位
最多係hold住波慢半拍
做到咪有靚波囉
Eg 對卡迪夫城 其中一球
但這是廢Lin 十次有幾多次得 你懂的

幾任領隊用佢
係因為少人做呢啲dirty work
而唔係佢好波呀
朴智星係到嘅
會好好多
因為無論做dirty work又好
進攻都好
都好過廢Lin

Lin係鳩跑 又遮唔到第一點 好易就比人過左
進攻決定又唔好 成日霸住中路

佢走d位 9成都係對攻勢冇幫助
好多時仲阻到隊友 令個攻勢唔smooth
球商問題

v92年代就食硬猁狗喇

V92唔係打弱隊廢真係好正
隊親強隊都坐1望3咁

最正果場 馬達入兩球靚波 跣腳狗出黎想連收馬達hehe山比球證𥄫到趕出場 之後公海d人問佢出場一陣番更衣室沖唔沖涼好

福仔對鄰居一箭定江山果場
對迪米撚狗咁撚

我睇電視都睇到叫左聲

仲有對阿狗

RB Leipzig's Paul Mitchell is the front runner for the director of football job at Manchester United.

又話下體會個個既 而個啲眼光

我指v92年代淨係對利既比賽最正係馬達兩球果場姐 對其他強隊都有好多好正 但對中下游我睇到訓著左
計叫左出聲既我會揀馬仔第一場地標戰撚到史基泰爾狗咁再燙遠柱 然後講波佬句Welcome to Manchester United Anthony Martial到今日印象都仲係深刻到好似上個月發生咁

梳b ， 夢不拾遺

V92 第一季好d

第二季食左屎咁，淨係靠馬福自己黎

聽講你靚仔過佢兩個

係

On9 你聽邊個9up

你

第一季叫撚到個四弟返嚟
第二季

第二季如果唔係盲佬對西咸派膠有第四

有第四就冇摩佬了

而家先知 Milik都係真曼

仲有施古臣,畢蘭特, 愛記個高文, 德國龍 Adler都係真曼

有歐聯打有FA cup
叫做算係咁

不過應該無妹妹

Lin v92 摩佬 lin v92 摩佬 lin v92 摩佬 v92 摩佬 椰子 v92 摩佬

長青topic係朗隊

德國龍 Adler以前踢利華果陣有個淨係cover曼聯嘅15M buy out clause

屌你 唔講以為你係最聯做

龍門冇計 有迪神冇乜機會有龍上到位

當時仲要個個都屌緊幾千萬買個唔出名嘅人返嚟
點知一場就塞住哂所有人把口

唔係Zieler

lin做dirty work
真係好dirty

呢球真係近幾年最經典， 好心比返件9號比馬仔同埋比佢踢返前鋒啦，個時真心場場好期待佢表現。

lin新技能解鎖-dirty work

宜家lin踢中間都唔走得入中路？
踢41212個攻中位都要lin拉邊走

Milik 幾好波

半場30分鐘就由法b、法國黑碧 變到改口叫馬仔、新亨利

嗰場真係J撚死人
直接由no body 變咗做光環球員

拉邊都係一種既
只係話佢係中間既位塞住唔現到
夾多幾場睇下

一場出街幾多件馬仔波衫

lin仲有個問題係傳直線好廢
成隊直線波比得最好都係hehe 同普巴

hehe 本身就係cam 料
點知比摩狗改造變工兵專做dirty work
摩二季仲變埋condom

Dllm摩狗

LIN 比你班反LIN講到一文不值真係笑出黎
係咪要睇山9 係右邊妹住吊波 定係要FF馬達右邊無限彈彈波 先係最而陣

都係果句，繼續屌LIN其實無壞，反正LIN過往都係越屌越有貨
到時又成班改口叫LIN神 比我鞭

其實最諗唔明係點解唔用hehe
第一季又打得好
work rate又高
又唔算生得矮
但又死都唔用

有馬廸當佢condom，走火入魔玩柱陣

第一唔係黑人 第二唔夠大隻 第三唔夠高

人地話lin先係做dirty work呀

咪又係次次俾人屌足成季, 威得一兩個禮拜

卡迪夫城新加盟前鋒坐嘅飛機懷疑墜毀

信我啊，當有日佢離開曼／掛靴果陣
又會有一班人話好掛住佢

其實兩個都做緊囉，記唔記得上季你地班人仲話全隊得兩三個人走位
一個係ＨＥ，一個係馬達，仲有就係ＬＩＮ

基本上中前場就係ＬＩＮ做dirty work，中後場就靴做

你知唔知乜野係dirty work

#mufc are interested in Steven Bergwijn (PSV) and have watched him numerous times. Inter Milan are also interested. A transfer could only happen in summer, not this month #mulive [de telegraaf]

好靚仔

試解釋

剛剛先係sofifa睇完佢

同曼城差71分，好似踢少人一季咁

屌咩，又係ＰＳＶ左翼
簽佢我要番廸比好撚過啦

睇落好似差好遠咁，但LEE幾年嬴既野多過345名

不如簽羅辛奴唔好？

所以都係9UP多，左翼有馬仔山９夠晒
要買都買右翼，就算賣山９都係簽番廸比夠晒

經常做一啲介乎犯規同唔犯規之間，騷擾對手，令對手唔可以喺一個舒服嘅情況下之後傳接波嘅動作？

lin係一個幾好用嘅前場球員，會做前場逼搶，對強隊好有用，可以幫曼聯快D搶到個波然後俾隊友打反擊(對熱刺個場)，所以當lin打反擊放落中間係ok(佔中) e.g 強強對決打反擊 (對熱刺個場)。

但係一對D弱隊死守要破密集嘅情況下，Lin走入中間even左路就經常造成大塞車，而且lin又成日鐘意call ball ，扮美斯，但D decision making 又好一般成日中間俾失令到攻勢斷攬(e.g 對卡迪夫城，雖然lin梅開二度，但表現認真可以好D)。

lin係球隊嘅位置應該係做配角好D(多D拉右邊同羊/華西配合等人分波邊佢底線插入傳中)，主角/AMC(中間俾波)搵普巴/馬達會更好佢地分波會更細緻)。

其實lin之所以成日俾人鬧(包括小弟)，係因為宜家佢踢個位或者踢法(鍾意企死中間，對弱隊要破密集又成曰交失波/decision making 差) 令佢揚短避長(短：decision making、 中間同隊友互傳、進攻走位都有進步空間(對白禮頓個球同福仔打反擊) ; 長：短距衝刺(做插入)、肯做壓迫性防守、體能唔錯、覆蓋面大。
如果lin對弱隊多D拉右邊，個人覺得表現會好好多。

最後小弟覺得lin係值得我地去欣賞(上有年主場對車攻入致勝一球我都有J)，就好似我地欣賞HeHe咁，只不過個人認為lin暫時用左錯誤/事倍功半嘅方法貢獻球隊，有D係吃力不討好。我都希望佢以後唔會成日俾我地曼迷鬧，話到尾lin始終係我地嘅親生仔，都好想佢可以係曼踢到掛靴，成就唔一定要去到傑斯/史高斯咁偉大，只要係能夠為球隊帶來貢獻就ok la，有ching提起朴智星，個人覺得lin可以學習下朴係適當時候做適當嘅野。

第一次出po，多多指教。

即係點？
講廢Lin 問題=撐山狗馬達？

曼就算輸都至少要熱血
搏盡無悔先真曼

啲轉會費變倒左落海？

係, 反lin就係迷山馬

打密集佢係隱形
強強對抗出就最岩

唔記得左邊場 出馬達加Lin條中路塞車塞到

問題唔係佢打咩位
而係佢打咩位，左中右都好，都係鍾意跟波走
Ok
跟波走唔係問題
學上面話齋overload一邊打爆人咪得囉
但係佢又唔得（當然overload打唔爆人唔係全部都係廢Lin 問題）但佢嚴重加劇左問題
廢Lin如果真係廢到一文不值
一早叫佢躝啦
而唔係叫換佢走
但至少同同類型比較
Park同佢仲有段距離

屌, 原來無份派4000蚊

所有球員唔多鍾意做嘅嘢都係dirty work(厭惡性）
長期高壓迫搶
全場人釘人
經常同對家埋身肉搏
進攻球員好多防守任務

衰邊樣

薪俸稅

高壓迫搶，人釘人都dirty work
邊忽dirty?

比比島收皮 斷ACL

係囉 好多隊都打緊喎

廢lin 練下啲基本功好過啦
做好控傳已經幫到球隊好多

斷ACL係咪話醫返都發唔到力
定係斷另一種

高普同哥狗隊dirty team

最多叫工兵型, 無話邊樣特別叻
乜都做哂勤力搭救

靚到顛

真心慘 本來睇好佢將來會好有成就

好似睇返唔係acl 得要休息九個月

唔使力唔使氣？
衝刺先最哂氣力
一場波某段時間打還好
成場甚至成個賽季咁打就好厭惡
人釘人首先你要放低你嘅自尊
成隻狗咁跟住人
你叫普巴做應該反左枱
跑動又多
精神壓力又大 集中力要好高

話說 畢樹比琴日25年死忌 冇人講？

綠帽狗好波

男神羊好波

1.跑/衝刺/唒氣力同dirty work有乜關係先？dirty位喺邊？

2.原來人釘人係好冇自尊，成隻狗咁，姐係hehe釘世三嗰場又成隻狗咁好冇自尊？

3.普巴喺世界盃反左枱未？
Team player Pogba does the dirty work to help France flourish

自己睇

《而我不知道普巴是誰》

話說，普巴同馬迪一齊搭火車出門，期間就喺架車度玩Uno🃏，但就開心過頭嘈親一對夫婦乘客。佢地為咗表示歉意🙇🏻，主動提出同哩對夫婦合照，但對夫婦竟然唔知佢地喺邊個🤭。

原來，哩對夫婦來自澳洲，平時完全唔睇波🤷🏻‍♂，只係佢地見普巴同馬迪兩個大細佬draw four draw得太大聲🥳，所以至忍唔住出聲話佢地🤫。

最好笑係，當普巴提出合照嗰陣，個老公仲以為係普巴幫佢兩公婆揸機添🤭，攪到普巴都打咗個突😨，同佢澄清係佢地都入埋鏡一齊影呀。個老公就心諗 : 你邊位呀仔要同你影相🤷🏻‍♂? 不過佢見普巴盛意拳拳，最後都禮貌地同佢地影咗張合照👥。

然後，對夫婦就張張合照放咗上屋企個whatsapp group📱，咁啱佢個仔係澳洲FIFA嘅電競評述員，一見到張相就認得哩2位大球星😳，即刻同老豆講，同你摟住影相嗰個係世界最貴嘅球員呀😍 (嗱好明顯呀囝都唔係好睇波，而家最貴已經係尼馬)，仲幫法國贏咗世界盃添🏆。

不過，雖然對夫婦知道咗普巴係邊個，但佢地就冇咩反應😴，落咗火車之後就share咗另一張相出妮，話喺火車站見到隻好得意嘅流浪狗😍，應該已經冇將普巴放上心喇🙄。
-----------------------------------
Freekick已經推出咗更新版喇，快d下載個App，去約對手鬥返場波啦!

iOS link:

Android link:

------------------------------------------

唔怪得簡迪成個毒撚咁，原來做得多dirty work

蹬佢慘
正常人真係好難同你溝通

a cute niqqa

冇point就躝啦，扮咩清高

人mark 人點都算係dirty work 啦
舊時除左星仔應該都冇幾個肯做

其實某會然咩事下下回人都要寸77吸嬲

正常都冇份啦

宜家都係得hehe會做人釘人同dirty work，但係人釘人同dirty work根本就兩回事，lin喺戰術上根本冇人釘人同dirty work嘅責任，話lin做呢兩樣刷完全係k9唔搭8

引戰王並唔係浪得虛名

屌你老母啦

dirty work咪姐係d冇乜人願意做
睇落冇乜正面意義但係都重要嘅野

餐廳冇人洗碗掃地你覺得會點
你呢個不孝子番到屋企你老母幫你執晒屋d衫摺好晒你有冇讚佢

講番足球 人人都想做英雄 入波助攻扭人
但唔係個個接受到做d冇人留意嘅迫搶走位身體接到"喘"擾之類 呢d咪dirty work囉

btw lin係扮有做
可惜本身太廢 效用大家有眼見

想話俾人知鳩up唔係冇後果
又要無知，又要扮戰術大師，連最基本嘅concept 都冇

屌
球盲不特止
仲要係文盲
Dirty work係解厭惡性 令人討厭 唔鍾意做嘅工作
唔係真係解下三流 唔乾淨
場場鳩跑90分鐘
仲要分分鐘俾人撚狗
成個賽季咁打唔討厭咩
美斯頭嗰5-6季咪肯迫囉
之後都散步
高普敗走大黃蜂
某程度都係因為球員已經做唔返個高壓迫搶

冇乜人願意做就叫dirty work
你講下dirty位係邊先啦，跑下，逼搶下就dirty?

冇乜人願意做就叫dirty work

淨係呢句都夠智障攞命

日日都開戰

你真係連dirty work解乜都未撚知就衝出黎柒
dirty work係解經常做一啲介乎犯規同唔犯規之間，騷擾對手，令對手唔可以喺一個舒服嘅情況下之後傳接波嘅動作，踢人，拉衫，撞下你，抽下水呢啲就叫dirty work
你上面講嗰啲逼搶，不停走動，助攻助守，釘人，呢啲野叫做work rate，你連基本concept都冇，work rate同dirty work都未撚識分，普巴唔肯做dirty work都講得出就唔好衝出黎柒啦，咁高普同哥狗嗰隊係咪個個都做dirty work呀柒頭？嗰啲叫work rate呀

識分dirty work同work rate未

dirty work係咪冇乜人願意做嘅野
同
分dirty work同work rate有咩關係

做dirty work可以work rate高
唔肯做dirty work都可以係work rate高

啱呀，所以hehe係肯做dirty work同work rate高嘅球員，但係lin係work rate高但係唔係做dirty work嘅球員囉

work rate高但冇撚用

宜家唔係講緊有冇用，係笑緊你連work rate同dirty work都未撚識分就衝出黎柒
唔怪得你同我溝通唔到同佢溝通到啦，兩件都係懵撚唔識分

你笑緊我地兩個
幾百人笑鳩緊你咋傻仔

頭先去剪頭毛，聽到隔離個c9係到評呢單野

新聞話排長龍，d表唔夠

佢話d後生仔貪心 ，應該比d 5,60歲既拎，正正常常打份工點會合資格拎，有最低工資

離地到仆街，我差d想講，我就係正正常常打份工但係可以拎個d，但係我又唔係最低工資

係，睇下幾百人笑你定笑我囉？無知仲要衝出黎柒扮大袋

尼馬幫法國嬴左世界盃?

笑撚死 比人笑左你咁多年都仲咁厚面皮講得出呢句

果到係括住（） 之後再逗號， 喎

係，你柒左仲喺到兜咪仲厚面皮？

仲要係拎唔足果d

cm子

有交稅 反而拎唔到

唔洗交稅 就拎足 咩道理

死老野 拎4K黎做白事啦

冗仔

u高人工人士

U Rubbish

又屈呀

冇屈

等班廢老搞完一大輪法國拎唔到錢激到爆血管仲爽啦

It's telling that it's Henderson himself who raises the subject of Liverpool's running statistics. The Reds have covered more ground than any other Premier League side and rank top for high-intensity sprints too. No Liverpool player has run as much as Henderson.

Former club captain Steven Gerrard recently cited his successor's willingness to do "the dirty work" as a key asset. There's more to his game than that - the 26-year-old has completed more passes than any other Premier League player this season - but he's also among the top three midfielders for tackles and recovering the ball.

即係你如果識波過謝君子
我無嘢講

蘇斯克查記者會度講

我記得大簡定尼斯達講過後衛要落鏟即係已經企錯位

即時戰力榜

摩狗真係

曼班中堅唔落鏟都企錯位架啦

如果你用上面嗰篇文黎回應
你閱讀理解0分？

唔好兜啦，已經好柒喇，啲人睇足你柒左咁多頁

即係原來高壓迫搶唔係防守
真·突破足球理論

你分清楚dirty work同work rate先出黎講啦

又咬

英文唔識又迴避問題
高壓迫搶係咪word hard defending先？

仲有得救既
拜利位置感比較無咁好
但速度.回追可以彌補到d
到佢慢慢到當打就會好

無得同大簡.尼達斯果堆本身就起
意甲專業練防守既比較

係，咁又點？
一個攻擊球員work hard dfending咪work rate高

又有得學英文

算啦 佢係想講lin係唔洗做啲唔起眼又冇人做既野 work rate高低黎講lin一定係高既 但dirty work佢都有做咁解 lin有佢用途係大家都有既共識 你唔好再越描越黑你偶像啦

有冇見勁既中堅成日落地 唔到先要落嘛

以前都冇成日自己咬黎咬去架 做野忙完一年變左咁多既

無波踢都狗咬狗，仲咁多頁

無錯
stam係唔比你過佢
但唔會鏟9你

又要J
第一個我曼今季上榜

點會無呀

不如會員lin 出去開個擂台 叫人出去咬你算啦

今日又傳出老費全力支持蘇斯克查做曼聯教練
而足球總監可能搵返雲達沙
但之前普捷天奴合作果個足球總監
原來係manchester人

白lin 真係穩左
又夠硬
摩狗買後 衛係有啲料到
bailey 同白lin 其實都唔係差
但真係要一個大佬lead 住
白lin 呢幾場有開始指揮啲後防

幾時上到第一

Vds 好似係ajax 好地地唔想走

又唔係既
如果確家左新教練係蘇斯克查
我唸vds都樂意返黎既

見到joe gomez就覺得明明曼啲後生中堅當年都好潛力過佢 但就有個好既逗到成材

諗唔明點解係母會做緊ceo 要返黎做football director

自己學人搵字典source
然後又自定dirty work 定義

估唔到可以J 白lin

錢既問題.球會既問題
一直摩連奴就唔想有足球總監
阻止左.佢同皇馬.車仔都係因為
足球總監同人嘈
依家反屌曼聯無足球總監

除左可以人工高啲
挑戰大啲
諗唔到vds點解要離鄉別并
仲要佢老婆好似中過風

迪基亞
Shaw
羊
普巴
馬
好似LKk都上過
但中堅第一人
仲有福都有

出拜利啦屌 成材機會點都大過宗師 橫掂都係炸彈 不如搵個有機拆到彈既打

淨係比賽日上

唔係佢對紐卡素果埸咁on9
我唸佢上位左
蘇斯克查已經擺明罰過佢
黎緊大戰會用返佢

我真係驚肥普頂唔住壓力
10年利狗真係

佢老婆同費sir好似都係同一個地方爆血管

雖然車狗咁多25, 但佢地係隔1,2年都有成績見得人

短期衝冠

好一季西一季
唔穩定
我睇好佢西落去

因為係曼聯木仔唔識買人

一陣zidane 去埋車狗

唔怪得晒佢
剩聽曼聯個名都知
水魚又黎啦
再加上摩狗唔貴唔買既性格

佢地係無錢
依家連個前鋒都冇
睇到油王其實唔多想玩
睇埋hazard走埋.又有野睇

其實足球總監做咩

如果唔洗好似領隊要做心理醫生,
淨係識波既話, 好多名宿都做得架
carrick做唔得咩
點解一定要vds 舒米高

車狗走哂班25,
熱狗kane 同肥普都走既話

以後爭前四easy汁

喂, 呀栢大爸可唔可以揀下guest 先請佢一齊講波呀..

好多講野口疾疾, 係咁講錯d 球員名 聽到頭痛

球會未來發展方針
買人.人脈.培訓人才全部係足球總監既範圍
球員續約等
依家既教練大部份都係Coach
而老費.雲加.普捷天奴果種叫經理
一個人做晒所有人
足球總監就係分擔教練一部份既工作

有d連廣東話都唔正既..
聽到我

Manchester United are interested in PSV youngster Steven Bergwijn, but could face competition from Inter Milan for the winger. The transfer, were it to go ahead, could set United back by £25m. (De Telegraaf)

做咩近年又吹返荷甲啲幻幻

球會未來發展+買人+人脈+培訓人才
睇黎全能到仆街
點解佢地唔做領隊要做幕後?

vds 舒米高 好好架咩

以幾日有個馬迪...呀馬達...呀馬..迪

因為大部份都無能力做到教練
有能力都比較少會甘心做足球總監
就好似經理人同球員既分野
經理人係幫球員r約
佢地係協調上面高層既
好似摩狗咁.成日就係同足球總監嘈
要整走佢地先甘心

足球總監就係未來球會要點發展既ceo
網絡人脈.買人眼光.分析球探情報.協調高層
呢幾點好重要

vds明顯起何蘭有好強大人脈
舒米高我唔知
但佢起英倫咁多年應該都有人脈
但唔夠專業果堆去比
足球總監只向上面負責
如果遇到干地.摩連奴呢類
一定火星撞地球
所以要大家少d嘈就係要搵d
同大家理念相同既足球總監
咁先合作到

dirty work一定係work hard defending，但係work hard defending唔一定等卡dirty work嫁喎，姐係老母係雞唔等於所有雞老係你老母，你有冇邏輯嫁

就算幾好脾氣
對住摩狗幾年都一定同佢反枱

一買唔到佢要求 一定係記者會擺佢上枱

唔止摩狗.依家沙利都有呢個問題
佢話個多蒙特美國佬又唔係佢買
佢唔知上頭點決定

咁足球總監都好難做wo

話未來發展, 佢點知未來係請摩佬干地果類 or 高普哥狗

一換領隊又要換哂堆球員, 咁足球總監個位咪好虛

買人點知一定岩下手?

係嫁.所以要同新教練大家一齊傾

但好似摩狗果種有你無我就肯定合作唔到
摩狗根本唔想比人分權.而幫佢買人果個足球總監
咪係木仔.只不過木仔對足球唔識 咪俾佢舞

油王連去現場睇波都唔得呀陰功

咁即係請領隊都要比足球總監pass?

咁會唔會令有料既領隊卻步?

會
任何人都想做經理
有晒所有主導權.問題係有幾多個
好似老費.雲加咁一個人管晒所有野
除非你留得長.可以為球隊未來建設到方針
如果唔係足球總監比較穩陣
你點換都影響唔到球會最終方針

你講大會嘅，教練剩係排陣、戰術
買人嘅野由football director拍板，包括簽教練
木狗乜都唔識，搵個識波嘅做都好
舒米高唔知
VDS做緊ajax ceo，應該好適合

玩詭辯
咁鍾意講雞
雞嘅定義係
收錢同人發生性行為
然後你同我講
口交肛交唔係性行為
所以收錢同人口交肛交唔係雞

足球總監決定請咩領隊
佢點都要㨂返個跟球隊理念嘅人

曼聯係一間好好既球會
你請足球總監都會問領隊
想唔想一齊合作?
唔想就唔加.你比名單.木仔幫你買人
不過相反.比摩狗藉口屌老派.唔夠現代化
但好似摩狗呢d咁得人驚既
都好難唔請返個專業既黎管理
教練都係教好隊波.囉成績.用好班人就得

荷蘭最新一批幻幻係唔差

就算個教練唔得.要落台
足球總監都會負責搵埋教練
因為佢plan 定未來球會點發展

呢個年代唔會再有領隊決定返哂所有野
摩佬應該係最後一個舊式領隊

依家比以前足球工作更加煩
更加仔細
一個教練要做晒排陣.買人.青訓.管理人事已經比以往更加難
所以其實老費係超神 雲加次一級

咁假設vds 做左總監
有一日zidane黎話我要有哂話事權, 我要買麥包比, 保證三年內有歐冠否則辭職

咁vds 係咪要自炒?

如果vds肯接受嘅
唔使自炒嘅
不過所有野做完要比拖舟過目點頭先可以實行啫

當然有咩鑊就係拖舟自己食返啦

如果以摩狗.干地去睇
佢會玩謝個足球總監
然後等你走佬.剩係足球總監
車仔都換過幾次.
不過依家佢既管理比較似
木仔果種.又油王個助手女人去負責
果個女人更似足球總監

認真既.施丹都未必想要足球總監
除非同佢fd既先得
佢都想試做經理

how about 利狗曼城?

唔計爵連引戰

我記得dirty work係真係講球員願意去做啲介乎合法同唔合法之間既野去破壞對方攻勢喎，最好例子應該係hehe半場攬費明奴唔比佢單刀果球

講高位防守果啲係work rate高姐，同dirty work果啲係兩回事黎，lin做果啲最多係叫下把位

#mufc have rejected Juventus’ proposal (€2m loan fee + €8m option to buy) for Darmian. United want €4m loan fee and the obligation to sign the player being mandatory rather than an option #mulive [tmw, @Sport_Witness]

曼城果個足球總監同哥迪奧拿係fd
起哥迪奧拿未入主時已經準備幫曼城
設定藍圖.等哥迪奧拿正式入主
利果個唔知

買人唔使manager做
佢只需要俾transfer target出嚟
CEO去搞
Manager氹得掂個轉會目標就得
反而賣人多啲嘢搞
例如費sir當年唔俾軒斯去猁

Paris Saint-Germain have submitted a £22m bid for Everton midfielder Idrissa Gueye. (Source: L’Equipe)
抵到

呢段文應該更加清楚足球總監同教練既鬥爭
2010夏天車仔只引進了拉美利斯及30歲的班拿約，放走祖高爾波歷克比列堤迪高卡華奴，翌季安帥因「僅奪英超第二」被炒；2012迪馬堤奧勇奪歐聯後的夏天引進夏薩特奧斯卡摩西斯馬連算是比較好，但在11月英超4場不勝(4周前還連續7周佔據榜首)及歐聯出局後便藉故炒了領隊；摩連奴二次上車前Emenalo甚至還說「為了摩帥能再上車我願意辭職」，結果獲阿布挽留並繼續處理轉會事務，結果2015年摩帥奪英超後的夏天只引進柏度及表現慘不忍睹的巴巴拉文，再在8月摩帥強烈要求買後衛時，在死線日以合共6.7m買了Djilobodji及Michael Hector兩個笑話送給摩帥，成功在12月送走對二人地位具十足威脅的摩連奴。

由上可見，每一位為車仔奪得主要錦標的領隊，都逃不過夏天被二人戲弄，再在下季被掃地出門的命運，相信大家看到這裡，相信亦會明白今季車仔離奇的轉會操作，只是二人繼續以轉會買賣來弄權迫宮的另一個續集，只是受害者輪到了干地。所以二人一日不除，車路士根本幾乎不可能有一位領隊能長治久安，這是球會系統架構的問題。不奪標還好，一奪標就有兩對妒忌而敵對的眼睛在眼紅你呢。

原來佢今年都30

車仔呢種係負面例子啫
正常玩法係好似拜仁咁樣分權然後合作
不過最緊要都係簽約前講掂數唔好簽完約之後玩野

📰 Rumours: Anthony Martial is close to signing on a new five year deal and David de Gea has been offered a new five year deal. (ESPN)

Let‘s hope these contracts are confirmed soon. Great news for the club. #MUFC

拜仁太極端
佢要買德甲人
我諗100個先兩三個買唔到
同埋哥禿某程度都係同三巨頭唔啱先走

Memphis Depay has responded on social media: ”It doesn’t bother me 1 second, I just wanted to say some things about it. 0 points against us this season I can imagine what that feels like. I also know they mad they just mad they don’t have 1 player with the same quality like me.“

好就好在曼聯如果任命足球總監
木仔就會全權唔多理.比佢搞
拜仁果種其實足球總監都比較失敗
成班都係名宿
係馬體會同祖記係特別成功
馬體會睇人好準.祖記果個
就係睇邊個唔要就買.人棄我取

查到利物浦果個足球總監
叫Michael Edwards
係美國老細果邊派人落黎
但應該唔係ceo.
同木仔同車仔個女人有d唔同

如果曼聯真係請總監
木狗佢專心去簽史邦沙就ok
其他咪撚理

上一任果個高莫利就係利狗買勁多水貨果期
所以足球總監好同壞差別都好大
當然.好似摩狗呢種任何足球總監都係會開戰
冇得比佢買大牌

木仔管返財務好d

咁如果哥狗一走，佢個Fd 總監又跟住去下隊

個總監咪即係明存實亡

成日都會換人
利記個高莫利就係買太多水貨
比人炒

咁仲講咩未來發展，三幾年又炒一次人
同領隊咪一樣

如果你買得太多既無用既
咁咪炒
但如果有個好既足球總監
確實係會確立到球隊未來發展
馬體會同祖記果個就係好例子

下體會個件啦

呢段文以前睇過
依家睇返都覺得點解要比摩狗舞.而唔設足球總監

差不多所有歐洲大球會都會另設這個職位，以減輕head coach的負擔，好讓後者可以專注對一隊的管理和調整技戰術水平。足球總監能夠決定球隊的整體風格和哲學——除了買人、掌領技術部門和青訓，有些球會的總監的權力甚至包括head coach的任免。當然，head coach和總監出現爭拗是有可能的——例如雲高爾本人在任阿積士總監時便和朗奴高文鬧翻天。但是，商業化時代使球會經營比起舊時變得日益複雜，英式manager很難有如雲加一般，具備獨攬一切管理的精力，這種分工是必須的。

費格遜執教紅魔鬼二十多來，成就卓著，但是他一走之後便告人亡政息，與缺少足球總監制度不無關係，問題體現在兩個方面——

1. 引援工作
費格遜長期任用親弟馬田掌控，但引援方式陳舊，球探對買人目標的觀察並沒有系統化及數據化整理，以致莫耶斯任教初期便抱怨球探系統，不能就不同位置及成功機會列出買人的目標清單。雲高爾在過去兩個夏天花耗甚巨，但未能交出戰績，對於引援的判斷上出現明顯問題（迪比、白蘭特、法卡奧），缺的也正是足球總監的制衡。

2.技術部門
莫耶斯、雲高爾兩任主帥均嘗試解決這個問題，例如引入數據分析師（不過雲高爾帶來的Max Reckers並不受曼聯球員歡迎）。長遠來說，欠缺技術部門，教練團無法量化球隊場上表現，並預判出場所用戰術、陣式。當費格遜遺下極不平衡的陣容給莫耶斯的時候，不少球員實力與名氣之間的巨大差距讓他設定戰術時會出現致命誤判。費格遜掌控球隊二十多年，自然對手下各員能力高低心中有數，但換上另一個教頭就要花很長時間才能適應。

如果用人得宜，足球總監是引領球會走向成功的寶貴資產——例如祖雲達斯的馬路達（Giuseppe Marotta）和多蒙特的索斯（Michael Zorc）。既然活華特要投放更多時間在找贊助商和開拓財技，多找一個足球總監當然使球會管理事半功倍。不過，曼聯創會130多年來一直奉行英式manager制度，由領隊乾綱獨斷。2016年夏季，會否是甩掉傳統包袱的好機會？無論接手帥位的是傑斯還是摩連奴，這個問題很值得曼聯管理層深思熟慮。

其實我講得DoF買完人然後硬質俾領隊係唔多work
唔係個個都係安76
A米 四個10號舞得掂
蝗 質完bale 質j朗又搞得掂

始終行軍佈陣嗰個係領隊，孭鑊都係佢
我覺得DoF做諫官比較好
決定轉會target 主動權應該係領隊手
領隊決定list
兩個都同意先買

足球總監我認為只係過渡性質
起現今曼聯唔穩定下.係要設立
起英國.只要個教練有成績或者長教就會想做經理
管理晒所有人
一係就整走個足球總監.一係就整走個領隊
2邊就會鬥爭

thanks

韓國咪出局呀 咪比son番去

買左隻active 65t了
幾好

我某程度都同意
始終最終係教練負責
但係確實足球總監可以分擔左
教練一部份工作
但起一個無成績既教練下
足球總監就比較重要

包括佢連青訓買咩人都係佢管理埋

第1點老屈費sir
屌
曼聯唔會夾硬質人俾領隊
你想買先買
睇人唔準調返轉頭話費sir個球探系統落後
買嗰啲仲要係球星
大把stat data
反而費sir係個咁落後嘅系統買到de gea
25m RvP 換個英超冠軍

足球總監，又名技術總監或體育總監，主要職責就是負責球員的轉會買賣，以及球員的續約問題，即是要成為球員或領隊和球會之間的溝通橋樑。於球會層面上，聘請總監的到來，並非純把領隊的權力削弱甚或架空，最理想的畫面是兩者通力合作，同心協力帶領球隊進步，分擔領隊忙碌的工作。可是，眾所週知這個位置向來是個「三煞位」，除要周旋於球會高層、領隊、球員之間，處理林林總總的問題外，更要在每個轉會窗交出成績，務求在招攬合用新援和維持現有陣容間取得平衡；加上近年總監這個位往往被政治化，不少球迷甚至認為球會高層開設這位置就是想防止領隊過大的權力，而在一些球隊中這個位置更擁有操領隊的生殺大權，故經常出現不少總監與領隊間的紛爭。儘管如此，在現今球壇上，稍為有規模的球會都已有體育總監一職，而曼聯有意打破傳統增設此職位，亦無可厚非。而以下3人被認為是未來曼聯體育總監的熱門人選：

雲達沙（Edwin van der Sar）
國籍：荷蘭
現職：阿積士球會總裁
前荷蘭國家隊首席門將雲達沙於曾於2005-2011年這6年間效力曼聯，助球隊4次英超、2次聯賽盃、1次歐聯、1次世冠盃，為球隊上陣266場比賽中，有135場保持不失，並於曼聯掛靴。退役後返回母會阿積士，曾任職球會的方體育總裁及市場主管等管理層工作，擁有充足的管理及行政工作經驗，現為阿積士的球會總裁。由於熟知曼聯的球會歷史文化背景，故被視為這個新職位的大熱門。

蒙治（Monchi）
國籍：西班牙
現職：羅馬體育總監
曾為職業球員的蒙治，球員時代是西維爾的門將，退役後擔任母會的體育總監，上任時正值球會降班，蒙治一手把球會帶返西甲，並帶領球隊復興，由聯賽中下游，球隊漸漸變成前列黑馬份子，更曾5奪歐洲足協盃及後來的歐霸盃（被球迷戲稱為「西維爾盃」）。最為人讚賞的是他那套經濟哲學，往往能把隊中，球員「低買高賣」，球會能有盈利之餘同時成績亦有保證。去年轉會至意甲羅馬，繼續他那套經濟哲學，亦帶領羅馬能取得新球季歐聯入場券。

柏拉迪治（Fabio Paratici）
國籍：意大利
現職：祖雲達斯體育總監
球員時代司職後防的柏拉迪治，退役前主要都只是於低組別聯賽效力，掛靴後於森多利亞擔任球探，之後被升為首席球探。2010年，得到祖雲達斯主席艾尼利的賞識，柏拉迪治從森多利亞來投，擔任球隊的體育總監，與球會總經理馬洛達及球隊領隊合作，帶領球隊於意甲造出7連霸的紀錄，亦為球隊引入不少球星，包括今夏從皇馬引入葡萄牙天之驕子C朗，故成為曼聯總監的其中一名人選，亦不為奇。

費sir廿幾年除咗02~04買埋成堆水貨之外
其餘時間買嘅都睇得勁準
不如話椰子自己無眼光又無名氣吸唔到球星

簡東拿堅尼舒米高約基高爾蘇B舒寧咸史譚雲佬沙夏C7史密夫朗尼里奧維迪前鋒華

再加埋一堆青訓擔大旗

當然間中都有伏野
泰比保斯尼治科蘭華朗比比

覺得科蘭同華朗似水土不服都d

祖記嗰個真心勁
個個老將買返去都仲可以踢多三四年高水準

係
科蘭走咗之後做歐洲金靴

華朗都係啱踢意甲
但當年費sir係想用佢嚟改造球隊脫離442雙翼齊飛轉做4411
可惜佢踢唔起

但呢度買老將比人屌到仆街

連加特一碌柒

馬體會.多蒙特果兩個都好勁
睇人都係極準
馬體會都好少失敗例子
有都賣左去支那搵一筆

費sir完美示範兜巴車落你班友到
25m買29歲RvP
借係瑞典養老嘅拿臣
搵「已過顛峰」嘅vds返嚟做一號龍

咪撚on9啦
天價買個退化嘅全能到仆街
賣個潛能無限嘅馬仔換金章安
唔屌佢老母仲係人嚟嘅?

馬迪夠老啦
又唔見有人屌?

根本屌唔屌你睇人唔係睇年齡

迪贊巴.基巴臣 .香川真司.支那人董方卓
總體老費買人成功多過失敗

馬迪企開啲啦

咁快唔記得

佢老母想夏天賣走馬迪爾
買比列錫
問點解一直比列錫唔轉會曼聯

要保定..我真係頂唔順摩狗

迪贊巴雞巴神呢堆一律歸入02~04堆伏野度

香川其實成功啦
不過係費sir突然退休跣佢一鑊

支那人擺明係市場操作
是但買個支那人返嚟呃支那錢

屌唔講真係唔記得
不過又係一兩場波就收咗佢地皮

香川我唔敢肯定
不過佢尾段開始適應
仲有個奧巴坦.又係極品

不過費sir後期買果個沙夏
其實係可以成功
呢個先真係慘

椰子

我一直唔明點解唔用佢
佢去到水晶宮進攻左勁多
蘇斯克查起卡迪夫城用過佢
九扭好勁

咁佢係精宮有無限球權俾佢練級啫
係曼就可能另一個故事

因為食咗椰子個女

不過條友都係串柒柒啲格

牙Wayne大戰體嘢 何蛇笑鳩死我

踢中下游會好勁，踼大會就未勁到會比個波佢舞

當事人否認過100次都繼續傳
難怪content farm咁多

係咪eric傳佢3中堅不能進攻果單?

sor
佢轉會之後我無follow up

咁就更加係椰子仆街啦

你咪eric串佢三中堅不能主攻果單

一係好似C7咁犧牲幾年成績圍住佢重建

呢點係
但連機會都唔比佢又真係仆街左d

蒙治今年羅馬先買唔少水貨，又保唔住沙拿，alisson，唔太睇好佢
祖記果個簽人幾好，成日簽到d有用既老野
雲達沙就ajax青訓搞得好

More news on Liverpool’s pursuit of Porto centre back Eder Militao coming in the next few hours.

Make sure you’re following #LFC fans.
之前傳過個波圖中堅

我2個都聽過
但始終人地係有80年代既3中堅講起
而何wayne呢種係無乜睇過以前既波
認為依家三中堅係不能進攻.係睇依家干地果種

講到尾足球戰術年年會更新
但永遠都係起舊果派加上新概念

OFFICIAL: Usain Bolt has confirmed he has retired from professional football:

🗣 ”It was fun while it lasted.“

佢係水晶宮就係咁所以進步未咁大， 但佢未去到carry 哂成隊波既。 不過我覺得佢既體能同速度係踢到大會， 做啲綠葉型純靠跑動既好好用。

如果講浪費， 棷子大把人糟蹋哂啦， J 仔再加條後防， 一嘢走3個主力， 變相未令到班後生冇人帶住冇哂方向進步， 踢撚到加陣啲防守都冇咩合拍性。

佢邊有咁既料
鍾意攞住個波扭，但係技術唔見到有幾好，傳射都唔入流
佢個腦仲停留係"試多幾次，總有似得"既地步
再勁都只會係中下游球王

0:50 單比利去左英超

祖記果種人棄我取

最仆街係要人唔續約free簽
馬體會果個就真係認真勁

你叫佢carry隊波就無可能
但要9扭對方又係真係好有用
特別係依家曼聯製造到咁多
機會單對單.二對二機會

費SIR係4231始祖

佢講親祖記都係突破足球理論

祖記係發堀球員優點有一手

收完失意軍人重新爆發

賤種蝗好似用埋james 做條件來挖大力神

MMA 真係無咗大力神的話都會差好遠

eric覆左夜神睇曼聯主持樣既野

但祖記幾乎次次免簽都係成功 除左基迪拉麻麻
pirlo，Can，dani alves，pogba, 黎緊仲有ramsay，
ozil又傳緊

去到踢下養生足球又有杯捧, 點解唔去

0917

拜利條女

可否買 kane

0729

一起身又見到猁迷柒

笑撚死人，相反史波老婆

曼聯在蘇斯克查的帶領下復甦態勢明顯，球隊各項賽事取得7連勝，蘇斯克查迅速修復了摩連奴留下的爛攤子，讓紅魔回到了正軌。目前呼籲他轉正的聲音也越來越高漲。不過曼聯高層對蘇斯克查的態度不一，蘇帥還需要成績來打動球隊管理層。
《獨立報》的報導稱，曼聯方面傾向於先任命一位足球總監，之後在夏天再確定球隊的長期教練人選。熱刺主教練普捷天奴仍是曼聯的第一選擇，不過球會內部支持蘇斯克查的聲音也在增加。曼聯功勳教練費格遜爵士就力撐蘇斯克查轉正。
由於新帥人選各方還在角力，因此情況比較複雜，這也是曼聯想要優先任命一位足球總監的原因。目前這個位置的熱門人選有兩位，分別是萊比錫的米切爾和阿積士的雲達沙。此前曼聯的緋聞目標還包括馬路達和帕泰利奇兩位，但這兩人都無意來到英格蘭工作。據悉，摩連奴此前一直排斥任命足球總監，這也是導致他下台的關鍵因素之一。
關於蘇斯克查的未來，目前他已經得到了球員們的支持，但還需要更多的成績表現來打動高層。《獨立報》稱，如果蘇斯克查能夠帶隊拿到英超前四或者在歐冠盃中淘汰巴黎聖日耳門，那麼他就有很大希望獲得轉正。

屎波唯一成就

士氣波 豬一場實玩完

SALA

現年36歲的米切爾出生在曼徹斯特，他在1999年年加入了維岡競技青訓。

米切爾還曾在球員時代效力過哈里法克斯，斯文登，米爾頓凱恩斯，雷克瑟姆和巴尼特，由於受傷，他在27歲時就被迫挂靴。

雖然在球員生涯的履歷不算出色，但是米切爾在引援工作上證明了自己。

米切爾在米爾頓凱恩斯首次擔任引援主管，此後他在2012年1月轉投到了當時還在英冠聯賽的南安普頓。

米切爾為南安普頓回到英超聯賽站穩腳跟做出了貢獻，而在2014年他加盟了熱刺，他幫助北倫敦球隊簽下了阿里，特里皮爾和阿爾德韋雷爾德。

修仔同熱依加班人都係佢功勞

下場就比愛蛇教訓啦

係時候回家

bailly同妹 著suit型到仆街

曾就職南安普頓，為俱樂部帶來梳爾，拉蘭拿，泰迪，文尼，洛夫雲，佳尼等。2014年從南安普頓離開加盟熱刺，兩年時間為球隊引進艾達韋列特，阿里，孫興民，捷比亞等。2016年至今在萊比錫紅牛任職

而個都

尋晚d相冇福同大米

原來包皮入球同助攻都領先屁馬同世界第一走位

屁馬打算去法甲做山寨王都做唔到

HEHE都唔見有

但尼馬出場時間好似比佢少

Hehe有

LKK係唔係仲未有GF?
見佢地琴晚個慈善活動 毒自一人

聯賽尼馬踢多過包皮

包皮64分鐘1球
尼馬87分鐘1球
認真，我覺得依加包皮係世一

諗起歐聯對佢就不安

有咩好擔心 都輸硬

BREAKING: Tottenham midfielder Dele Alli has been ruled out until March with the hamstring injury he suffered against Fulham on Sunday. #SSN

我始終都覺得暫時世一係美斯

包皮。。。真係去返四大聯賽先啦，farmer league對佢太冇難度

屈速可能係世一既

無哂kane ali son ssk

我地福上緊力, 等等

一齊落黎4隊爭2個位

LKK唔係最近先宣佈有B咩

如果大力神有咩事，熱刺就陷家產了。成條進攻龍骨死左

阿辛斯奧不受重用 有無得ff下

仲有好大段距離，當然希望黎多個 c朗鬥美斯 既年代

不過最好就儲到一大舊錢轟包皮

但同包皮差不多年紀既，好似佢同佢差不多實力而又係球隊做核心既無邊幾個。

少睇 佢有咩勁

唔敢擔大旗既垃圾

年齡上係既，但仲咁細，
強如c7都唔係咁細個成材，
遲下可能又爆一個球王出黎

熱狗開始甩皮甩骨了

個個好似朗隊咁勁咩

車皇Odoi 同Vinícius Júnior 控傳扭都有, 全能到仆街
都係18碎
火喉就未夠

當年包皮都係下半季爆出
有時啲野真係好難講

呢段時間好需要上陣時間俾佢地磨練，包皮係PSG已經係核心，基本上唔使膽心上陣時間，比其他同世代球員幸福好多（當然佢有相應既實力去令佢可以去做核心）

熱狗只係打勝利11人，唔死都一身散

其實我地青訓都好多係咁 之前有個gribbin都吹到咸神咁 都係打唔起 你講近十年其實我地上位既青訓都冇十個 但走左又有打得起

so sir 呢排都係

普巴與兩位侍應合照

但調返轉諗，如果普捷天奴過到呢關，係熱刺入面佢就上哂神級，分分鐘佢趁呢個機會帶一堆幻幻出黎

皇馬個junior又係全部隊都搶又去皇馬

Odoi 同Vinícius Júnior 勁過我地青訓好多wo
我覺得起碼有福仔岩岩上黎既level
Vinícius Júnior 可能控傳可能仲勁少少添

有冇睇留言話lkk成個泊車仔咁

近兩年勁番少少啦 之前雲92係有處理下個青訓既

雲蛇當年都係傷哂前鋒先升福仔

仲有足總杯比熱狗抖下氣, 之後都係打中下遊
英超到2月28先打強隊

但算好啦 摩佬果陣馬仔福仔普巴唔係場場出，
又成日60/70分鐘就換，

比綠木打右可能又整個包皮出黎

橫掂都無右翼, 又唔比山狗打右
真係不如升綠木同鍾仔算

上唔到一隊，或者係一隊企唔穩正選，好快就停止進步。係16-18歳時都仲係能力出眾既天之驕子，係19-22歲時係潛力新星，但23過後就變左普通球員。

無上陣時間好難磨練，但現今球壇既風氣跟本無條件無空間去俾佢地長時間係一隊磨練（輸幾場就俾人喊lan,俾我都唔冒險啦）。所以福仔可以作為青訓前鋒可以企穩一隊正選真係好感動

馬仔要求下一份約15萬鎊
之前唔簽既原因係摩連奴
依家起蘇斯克查黎到後踢得好鬼開心
認為自己機會比之前多左
Anthony Martial 'tells agent to agree new Man Utd contract'
nthony Martial wants to sign a new Manchester United contract now that Jose Mourinho has left the club.

France forward Martial shelved negotiations over an extension to his current deal earlier on in the season because of the difficult relationship between him and Mourinho.

He felt Mourinho did not give him a fair chance to secure a first-team place, while the pair fell out several times.

Among those was the one where Martial left the manager fuming by flying home from United's pre-season tour in the USA to attend the birth of his child and then not returning to the club for over a week.

In contrast, the 23-year-old has enjoyed a new lease of life since Mourinho was sacked last month and is impressed with interim boss Ole Gunnar Solskjaer's way of doing things.

He has started five of the seven games Solskjaer has been in in charge for, and his form has restricted the number of appearances the likes of Romelu Lukaku and Jessie Lingard have made.

Mourinho was prepared to sell Martial, but Woodward refused to sanction his departure and it caused huge friction between the two.

Now the Portuguese has left Old Trafford, Martial is expected to agree a long term deal worth around £150,000-a-week in the coming weeks and pledge his long-term future to the club.

Martial admits he is loving life under Solskjaer and he said: “I’m happy, because I’m playing more now this season than I was previously. So hopefully that can continue. I want to continue scoring goals and obviously that will have the effect of helping the team, so as long as I’m playing I am very happy.”

咁我曼咪有英撚包皮福+新包皮綠木兩大塊包皮

雲蛇帶黎福仔馬仔 (仲有lin)

真係未來領隊

我地啲球迷呀莊出黎20分鐘都屌到要賣
點可以同人地比

咪咁大想頭 包皮18歲已經有機會係歐聯大展拳腳，
佢係monaco依d造星廠一定大把機會
但greenwood根本冇可能有咁既機會

新享利, 新包皮, 新雲佩斯
ok?

到時個新list出個啲非洲人名

Mourinho was prepared to sell Martial, but Woodward refused to sanction his departure and it caused huge friction between the two.
你老母

黑人保安咁

係人都知既事實
馬仔最撚憎肯定係摩狗
不停玩針對

pogba著西裝真型，好岩身
相反LKK成個Bouncer咁

伊美利安奴沙拿失事前留言：我凶多吉少！

【體育】卡迪夫城新援伊美利安...

Now 體育 -

都係普巴最型

迷木又然

個人覺得福仔咁打落去
真係有機變世界其中一個最好前鋒
大約會係利狗費托咁嘅level

馬仔講
爭勝心同進步嘅欲望好似都唔夠福仔
福仔家下罰球同遠射都有
速度又更快

就咁睇天份好似高d

弟弟們 人生既巔峰點知飛來橫禍

馬仔變緊
會多左浪射.但走位提升左幾個層次
依家個陣表面上4231.實際上有時
會變成41212.變左做馬仔.福仔雙箭頭

變c朗

呢個沙拿人緣好好
唔似隻插水狗

拍埋普巴lkk, lin真係好矮

兩個天份都高
之前馬仔都連入8球啦
而家福仔入5球又變左馬仔冇咁好天分
福仔而家正前黎 馬仔做既突破都唔少架

馬仔感覺上好似容易比埸外嘅野distract 到
唔夠focus 係足球度

但你老母如果佢冇浪費呢幾年
進步一定唔止咁少

至少有好教練教走位同團隊意識
會勁好多

我都好想去綠木打右
但佢d踢法 真係似中鋒多d

希望比佢開發埋右翼

新雲佩斯牙

而家應該話鋒線 個個都穿插走位得好勁
福都好多時拉左去右路爆
有冇個連過兩人gif

仲有馬仔續約

不過綠木 應該仲有排都未上黎

佢比摩狗害
明明雲高爾時有無限開火權
當佢麥巴比咁去練
之後要佢成為整體都算
仲要一步步阻礙佢
又屌佢唔識防守
呢2年我都唔知馬仔進步左d乜
走位仲更加少左

普巴與伴郎兄弟團合照

馬仔硬係差少少入波

當馬仔女朋友生仔
都比摩狗不近人情罰人
你都知摩狗針對一個球員有幾嚴重
馬仔差唔多成箭靶
加上佢個性格似獨撚性格
摩狗下下用硬招.佢無更加失去信心
不過馬仔算係咁.唔撚鍾意你都有時
交到野出黎

如果摩狗focus既只係防守
回防幫手.而唔係技術.突破.製造機會
咁對於馬仔呢種後生仔黎講真係好痛苦

馬仔上場做乜眼紅紅？
同女朋友吵大鑊?

可能感動.終於踢到81分鍾

屌

渣古肥嘟嘟咁

你唸下摩狗時期有幾多時間
俾你起中路囉波
又可以俾咁多機會佢浪射
平時佢起左路好似未訓身咁
回防都係hea住算.依家連回防都唔洗
經常
摩狗差唔多埸埸屌佢

普巴：睇下兩個柒頭

第一季來嗰陣carry 左成季
摩狗一來到就將佢個number 比左ibra, 仲要好似無問過馬仔
反馬班撚樣仲話咩咁後生比個number 前輩好撚正常，咁都接受唔到即係心態差

摩狗成日叫人respect 佢
除左佢d 契佢之外 佢有無尊重過成球會其他球員
雖然迷摩又會話唔尊重球會同球員係佢個人作風 高層請得佢番來記預左

轉個撚頭反普時就講冇人大得過球會

摩佬D極端真係好黑人憎

搶人Number
話人無心態
搵個更差既山狗去頂馬仔個Player of month
想賣馬仔去車仔換Willian

呢樣真係好仆街.無專重過馬仔
伊巴要件9號就直接囉左佢
仲要上年馬仔係曼聯神射手
一個唔該連no都唔同你講搶埋你

然後打得好就搵個山神黎逼佢走
真係好仆街

國米開價比列錫加20m
換馬仔

摩狗係答應

老老實實 ibra 著9號我唔覺有咩問題
始終ibra 係大前輩
但做之前知會聲會好啲
其他野野就唔提啦

轉恰獨撚正仆街

我記得係馬仔加20m 換

痴撚線

比列錫係幾勁，克羅地亞都可以Carry成條邊
但點會搵馬仔換個29歲
其實第一年買比列錫5000萬一早要Deal 啦，果時28歲，打右翼都得，出波又準，Workrate又高

馬delete左ig同twitter

個陣一直諗緊佢係拎黎打lwb

Delete 左兩星期啦差唔多

依家D 90後

冇留意

應該又係同條女炒大獲
佢上次del 都係咁

如果只係no.都算
佢認命.佢黎到第一季
就carry成隊曼聯

但佢一步步玩針對真係頂唔順摩狗
上黎神射手成日俾佢雪
我好記得第二季.馬福埸埸後備入波
之後馬仔開始左邊有返穩定
唉.. 山神就過黎搶位
我係佢呢個處境都會想走

所以我覺得number 樣野未必有心結
11號 又係傑斯既number
係曼既意義仲大過9號
曼聯主力前鋒好多時都係著10號

天生毒真係好慘 少少傷害就世界末日咁

毒條撚咩
成日偷偷地食女比條女發現

搶Number係一個開始
佢未必唔倨Ibra，因為Ibra無最後決定權
但唔倨摩狗唔同佢傾（或者有傾都係半威迫咁傾）

Ibra係勁，但馬仔都岩先雲二季Carry左曼聯成季一樣係核心
其他隊真係好少見有一個球員黎到搶左個核心Number

成件事係處理上去難睇，好難受

話唔定係女人做主動呢，多女毒撚都可以好Hurt架，你睇下張無忌

不過廢老個陣成日唔傳波比馬仔
又專餵波比福

據《鏡報》報道，隨着摩連奴從曼聯的帥位上離職，曼聯前鋒安東尼馬斯亞已經告知經紀人願意同曼聯續約，由於此前安東尼馬斯亞同摩連奴關係不和，他與球隊的續約問題一直處在擱置狀態。

據悉，安東尼馬斯亞認為摩連奴沒有給他公平競爭的機會以確保自己在一線隊的位置，而這也與安東尼馬斯亞在季前賽時回家守護自己的兒子出生有關。而在蘇斯克查上任之後，安東尼馬迪爾重新找回了踢球的狀態，近七場比賽，安東尼馬斯亞首發了五場，球員也表示非常享受在蘇斯克查手下踢球的感覺。

安東尼馬斯亞在採訪中表示：“我很開心，因為現在我比之前出場時間更多了，我希望這種情況能夠延續下去。我想要繼續取得進球，因為這樣顯然能夠幫到球隊。”

報道稱，安東尼馬斯亞已經授意他的經紀人與曼聯高層進行新合同的談判，據悉他的週薪可能達到15萬英鎊，這次續約可能在未來幾周完成。

摩一季頭半季，福仔真係特別勤力走位既，果時有Ibra，福仔無乜死扭

據郵報的消息，阿仙奴向曼聯詢問租借艾歷拜利的事宜，但遭到了紅魔的拒絕。

據悉，阿仙奴希望租借艾歷拜利至本賽季結束，並且加入在夏天買斷這位科特迪瓦後衞的條款。

不過，曼聯並不想要在賽季的現階段失去艾歷拜利，同時也無意做出任何可能有利於英超競爭對手的交易。

阿狗傻撚左?
想爭前四對手借人比你?

可能真係當木仔唔識波傻仔

On9

拜利係最勁果件，1億都唔賣比你啦

借

上面講青訓無機會 我地夠比足夠機會我地個青訓 咪一樣咁撚廢

問題係摩狗比青訓用
係無教佢地點踢

升Mctom淨係玩政治同頂頭鎚

續埋約啦喎

個Royce Sports 曼聯.費格遜 page po 左段加利佬留言
曼聯名宿加利佬：「我認為在蘇斯克查回來時，球隊沒有把要求降低，那時候只是球隊內的氣氛不太好。他所做的很不可思議，他一路帶領球隊獲勝並令自己成為曼聯下季正式領隊的人選之一。他是球會史上開局最好的領隊，真是令人難以置信。在摩連奴執教的最後日子他顯然失去了球員的支持，有些球員不是每場都盡全力去踢。現在球員們表現出來的差異真是意想不到，我必須承認我對那些球員仍存有疑慮。他們可繼續按心情去決定是否盡全力去踢，這讓我沒有信心他們可讓曼聯回到爭冠行列，但幸好他們現在至少有表現出他們應有的能力。」

見到有d on 9 仔既tag
D-Hell Endless 「...他們可繼續按心情去決定是否盡全力去踢，這讓我沒有信心他們可讓曼聯回到爭冠行列...」
少有覺得加利佬可以咁一語道破現在曼聯的境況
#賣走普巴 #活禾特下台

雖然普巴係小朋友性格, 有時d 行為on 99, 不過今季基本上落場都交足貨冇hea

不過摩狗真心勁, 仍然令到唔少人認為普巴係佢口中既曼聯virus

加利佬係我曼迷摩第一人

岩岩見到

迷摩果班都智障
一係無睇過近期既曼聯
一係一直只係睇新聞.無睇波
摩狗帶到隊波咁都撐得落
又唔係無錢比你.只係無可能好似曼城咁
大開成個金庫

佢話人地利物浦全力支持高普
屌佢老咪你剩係用古天奴唔識防守
都屌到佢忽屎開花

根本就摩佬唔識用 要個攻擊球員主打防守
同叫朗隊打右閘有乜分別
還要話人打得唔好搵個防中話佢打得好
成件事根本就on9

一take pass N2

我覺得如果朗隊打右閘一定打得好好

朗隊打咩位都勁

睇返上年體嘢真係想笑

沒有公主的命，得了公主的病」
「沒有公主的命，得了公主的病」是我對馬斯亞的評價。橫空出世的天才很多，泯然眾人的比比皆是。美斯與C朗拿度十年來站到球壇頂端不僅是天賦，也是對教練和時代打法的適應力。

以下是我忠告曼聯放棄馬斯亞的原因：
1. 摩連奴用不好，他從來用不好這種無球時「隨心」的球員，包括國米時代力主引入的文仙尼與哥利斯馬。

2. 馬斯亞沒有足夠的實力讓摩連奴為他改變戰術，而他亦沒有意願迎合摩連奴的戰術。當戰術無法「如臂使指」，自然無法打出威力。

3. 上季的比列錫、今夏的艾達維特，都是解決曼聯陣容缺陷的關鍵，但都綁死在馬斯亞身上。有時候放手，會得到更多。

4. 沒法讓教練滿意的人，是沒法評論其實力，再高的天賦和才能，教練用不到就是沒用，執著對曼聯對球員都沒有好處。

或者會認為，摩連奴不擅長調教年輕人，但連加特的進步有目共睹、盧卡古在推進體系的作用越來越大，麥湯明尼與華舒福盡管火喉未夠但至少可以完成任務。唯獨馬斯亞的漫不經心，是讓人無策，而曼聯目前也不是調教年輕人的時候。

沒有公主的命，得了公主的病」
「沒有公主的命，得了公主的病」是我對馬斯亞的評價。橫空出世的天才很多，泯然眾人的比比皆是。美斯與C朗拿度十年來站到球壇頂端不僅是天賦，也是對教練和時代打法的適應力。

以下是我忠告曼聯放棄馬斯亞的原因：
1. 摩連奴用不好，他從來用不好這種無球時「隨心」的球員，包括國米時代力主引入的文仙尼與哥利斯馬。

2. 馬斯亞沒有足夠的實力讓摩連奴為他改變戰術，而他亦沒有意願迎合摩連奴的戰術。當戰術無法「如臂使指」，自然無法打出威力。

3. 上季的比列錫、今夏的艾達維特，都是解決曼聯陣容缺陷的關鍵，但都綁死在馬斯亞身上。有時候放手，會得到更多。

4. 沒法讓教練滿意的人，是沒法評論其實力，再高的天賦和才能，教練用不到就是沒用，執著對曼聯對球員都沒有好處。

或者會認為，摩連奴不擅長調教年輕人，但連加特的進步有目共睹、盧卡古在推進體系的作用越來越大，麥湯明尼與華舒福盡管火喉未夠但至少可以完成任務。唯獨馬斯亞的漫不經心，是讓人無策，而曼聯目前也不是調教年輕人的時候。

摩連奴與馬斯亞的關係，容我用我喜歡的一句作結：「相濡以沫，不如相忘於江湖」。

總結
對曼聯的忠告，放棄馬斯亞，完成後中堅收購後，主攻文素基治或比列錫／列比錫……在盧卡古以外，多增一座高塔，摩連奴可以打一種全新的戰術……

摩連奴其實接手曼聯後，很多地方變了，是一種進步，有時候不用在意他的說話，他的胡說八道只是一種吸引媒體與球迷圍攻的方法，他失利找的藉口跟他在場上調整表現出的東西完全相反，說明了他不是不發覺問題，就是不在你面前認而已……

下賽季打算揀一支英超球隊主力評說，本來打算揀車路士，但發現曼聯擁有更多問題值得「提升」，所以應該會是「國米─曼聯 + 其他」的方式出產文章。

笑到patpat聲

講起綠木就睇番佢d片 真係好好j

左右腳都有仲埋門次次都係左右兩邊

N3 86/180肥左

我冇考過N3
一報就報N2

打龍手法都好正宗

都係何蛇睇曼連最準

我曼真正自由人

唔止咁.佢要求個球員唔可以控失波
除左山神有無限機會外
一個進攻球員唔比控失真係笑話黎
之後就會暗串普巴獨扭

一線Workrate
一線Dirty work

12碼又勁 罰球又勁 斬角球又得

真係好似雲師兄

射術睇落唔夠力，雲師兄既射術真係好難搵得番

強如伊巴都好似唔夠佢黎

所有仲迷摩既應該好似發條橙咁
要佢loop住睇返之前對猁/其他成場做一下攻勢都難既比賽

佢係咪想普巴打派路個位

朗隊係一個完美既男人

駁唔到

朗隊中場

歡迎租借洛荷

jones

有無機會簽到kane

要返佢既屎波寧啦

300m

無啦，個價留黎簽其他好過
我地有福，渣古 黎緊仲有綠木

明顯係進攻版簡迪似d

On9馬撚

有無機會簽到messi

可以去借下

當年想租你左閘救忙都唔得
你用乜撚野心態覺得我地會租

Goldmessi

Mourinho was prepared to sell Martial, but Woodward refused to sanction his departure and it caused huge friction between the two

好在馬仔係真曼

we have jesse

拜利加返個腦其實幾屈機

阿仙奴想借B仔既真係痴撚左線
問競爭對手借陣中主力球員

所以佢隻比比鳥傷左我好開心，仲要就快互對

d撚屌仲成日屌木仔
淨係呢單都一大功績

木仔唔識波姐 但唔係智障

木仔買人係聽教練舞
但佢有時d手段
好似留門神迪基亞
特登等到最後一刻先fax過去皇馬
到底有冇fax都唔知
屌9皇馬收唔到.咁就deal唔到

問題係佢果陣整個AM9嘛 加上作為前鋒梗係想著9號

#賣走普巴 #活禾特下台

果陣佢串馬仔踢波好似打PS4咁添

摩狗幾時復出教波
#贏我陪你君臨天下 輸我陪你東山再起

講起摩狗條仆街真係火
佢玩到馬仔謝.然後話我幫緊佢
呢種仆街教練去邊度都會遲早仆街

最初就話係因為球迷要求用佢.之後救左佢
就話設左障礙.過左就會頂級

摩連奴：馬夏爾想躋身頂級，必須克服我為他設置的障礙

曼聯主帥摩連奴在周末備受關注的曼市德比賽前，接受了曼聯官網記者Helen Evans的獨家採訪。他盛讚了馬夏爾最近幾週的表現。

摩帥也表示，他對待馬夏爾的方式幫助這名年輕前鋒取得了進步。

摩帥解釋說：“我從不放棄，即使馬夏爾必須經歷一些艱難的時刻，我也從來不會放棄這是他最正確的道路的想法。”

“我知道，如果他要成為真正的頂級球員，他必須克服一些我給他設置的障礙。這取決於他的天賦，因為他確實擁有現象級的天賦。”

“對他來說，最大的問題是要理解什麼是頂級球員。因為頂級天才和頂級球員之間有很大的區別。”

咁都講得出
邊有人同佢合作到

yes
佢為左打壓馬仔咩招都出齊
踢波ps4.唔鍾意防守.球迷要求我用佢
無個性.我設障礙俾佢過
對住呢種教練你都無計

設個障礙俾馬仔.所以買個山齊士同佢挑機
踢唔過山神.就賣走左

置障型教父

對曼聯有意義有撚用呀
對個個足球員有意義先得架
佢馬斯亞_9呀ig名

唔鍾意防守咁真係缺點嚟嘅
隊友可以幫你補住位先
但唔代表你可以hea住散步回防

但唔係頻密叫佢返去做防守
仲要從佢口中做球員仲要突破佢個置障
認真慘

係咩
我記得v92 馬仔返黎夠過左閘好多次喎

由佢把口講特別有說服力
真係人才.過唔到就賣左你

密D 番後守頂住0:0
梗係好過上前幫手入波啦

pu佢阿摩啦, 塞七八條友係禁區咪一樣照失波

傳緊Bergwijn

黑鳩不了
要迪比啦

唔會有人黎啦
黎到係中堅啦 再盲都睇到差乜

咪又係黑鳩

冇咁黑 同埋真歌王

No love~~~

肥西接班人

對比番同樣年齡 朗隊勁佢幾皮

肯撚定唔止幾皮

肥得濟
雙手合埋落個袋到睇落瘦d?

記得以前睇龍咁威，李燦森同鄭中基對住Stephy講，咁樣可以突出腰既線條，顯得個人瘦D

Manchester United are one of the clubs interested in Leeds hotshot Jack Clarke.

According to The Sun, Leeds could demand £12million for the winger who has impressed for the Sky Bet Championship side

However, Marcelo Bielsa is confident of keeping him.

Full Name: Jack Raymond Clarke
Date of Birth: Nov 23, 2000
Place of Birth: York England
Age: 18
Height: 1,81 m
Nationality: England
Position: Forward - Left Winger
Foot: right

又係Left Winger

肥仔通常賓周短

呢到咁多人j綠木
記得早幾年有個占士威爾遜
又係青年軍踢到曉飛
升上嚟一隊第一場入兩球
之後踢踢下就傷左
又借下傷下咁
E家借到去蘇超
其實e家先23歲
當年幾睇好佢上位
不過唔係佢傷又未必有今日嘅福仔

呢期講費格信同名宿
eric又講得幾高質

綠木唔同wilson 啦
wilson 青年軍似屈速多
綠木好似扭波同射術都有d
利申：印象流

玩fifa，威爾遜都係長傷

見到cc台話舊登用支那server
心血來潮返舊登曼區睇下, 原來狗竇po推左廿幾日都未爆

Wilson 傷ACL....

佢有 24 inches penis

買到中堅未?

Ole Gunnar Solskjaer is on course to make Premier League history after winning his first six matches in charge of Manchester United, the latest victory coming against Brighton & Hove Albion on Saturday.

Neither Ancelotti nor Guardiola was able to extend their run to a seventh straight match, so Solskjaer can set a new mark when his Man Utd side host Burnley at Old Trafford on Tuesday, 29 January.

The 45-year-old also has a chance to beat the record for the longest unbeaten start in charge of a PL club, which was set by Maurizio Sarri earlier this season.

沙利而家比人叫緊 sarri out

下場就變So狗

EA足球遊戲為沙拿增添「插水」特質

沙利最近D 言論開始似摩狗

Maurizio Sarri accuses Chelsea players of being difficult to motivate following defeat to Arsenal

邊個？

迪布治 (右閘) ?

好似係右喎講起

最多我地不計前嫌，宗師落河任揀

話時話點解文西比富咸彈鐘
但係唔覺文西番左來曼聯training?

一來富咸簽到人
二來曼好似想賣達米

真愛？

好似話富咸想借cahill
但有限同big6定top4借人人數
所以彈返最虧嘅文西返黎

咁即係文西已經番左曼聯？
但係好似一直都無相見佢跟隊操練

七小福係咪賣🤔

我估係因為睇袋果個都唔會有人影架啦

成日講點解未買人
邊有隊會冬季放主力架
傳親個d都係出名個d隊踢

咸爺入埋股一齊玩

而家加埋碧咸渣住60%股 最大股東
40%係林福榮

而家幾乎去親manchester都會住salford
幾舒服

都未定下任領隊
買乜鳩
除左嗰啲一入市場就要狗衝嘅世界級球員

林福榮個名咁熟嘅

記得那關於山狗的教訓

咁係咪包皮 屁馬 傾 簡迪入轉會市場都唔衝先
即係衰左次就以後都唔買球星？

山狗賣得時已經唔係世界級啦
佢阿妓最後半年咪又係回哂塘廢到爆

夏季轉會 25m 艾特維特
30m 迪比

有冇人收貨

另外一定要買埋右翼右閘 唔慳得

迪比當佢真係進步左岩英超啦
佢黎到打咩位
又打唔到右翼

山狗黎預佢打右架
如果打左真係佢比錢我地都要諗下

SS/ST輪換住踢
Lkk 睇下改唔改到RW
山狗就前場輪住踢
咁有冇得諗

拿 早兩日呢度有個傻鳩話山狗來曼第一場係踢緊阿妓既佢 好撚勁 靈活到仆街
係第二場開始比摩狗改造完先回塘

我地預佢打右啫
摩佬明顯唔係咁諗

破大巴一日之前post 左呢啲野
下面個個都諗緊佢係咪考慮返曼聯

好撚勁我只諗到反杯鏝嗰半場
嗰場佢仲要唔係做跑嗰個

但迪比黎得都預左係正選
要佢輪住踢係真係肯?

我都想見到C7 朗隊 tevez當年咁
依家呢三件差個有朗隊咁肯犧牲既世界級球星

仲有都係右邊突破出波
打紐卡素反勝都係右邊

左邊真係一場都無勁過

其實山狗交波仲係有啲料既

如果mata 就係唔續
5個人踢3個位其實都唔係唔得既

真係*

Easygo 27碎都未踢到皇馬正選
一早唔走

冇 唔好諗

係撚
睇下佢twitter tl
佢係到freestyle rap寫歌詞出黎串聖伊天fans咋
咪撚簽返佢

岩岩睇左好多綠木既片，唔明點解係似雲佩斯
佢雖然係幾有射術，但佢唔似RVP喂波咁比波佢一腳射入
反而鐘意帶波做下假腳拉邊，同埋勝在雙槍

唔係個個都好似朗隊咁好,明明係主角都甘心做配角

賣到山狗 jones rojo 入佢地收貨

第一個ok
最重要係清走班中堅同埋fred

半季就賣fred
咁隊波應該長期大清洗

蘇蛇都算解決到我曼冇右翼 廢右路嘅問題 馬福lin淫亂走位 mata後備 反而係點處理lkk 山狗先係問題 高薪後備

佢要黎好老實唔敢包一定有正選，不過絕對唔會係坐囉
輪換中鋒左翼又得，間中可以轉下陣比普巴抖佢踢偽９又得
如果有得試陣比佢試埋右翼都得，得左

右路有解決到咩

有幾場仲未破到大巴前, 真係塞哂車咁

Ｅ家勝利11人係追前4姐，如果要爭冠軍有正選料既輪換係必須！！

Lukaku唔洗擔心，放佢後備既話下年歐國盃佢自己會走 最驚要賤賣姐

屌你老母摩狗

你唔知曼po季尾就會出list要清邊個咩

lkk 點都有機會復活，始終後生同埋身型影響較大
只要佢很努力操番好就有機會，始終當年Ｄ入球數唔係咁易呃番黎

但山９真係明顯係跌，有心無力果種

fred 睇多季la
佢又唔係正選, 後備弱d 睇下適應有咩所謂
白lin 上年仲廢過黑仔都神奇復活la

要買里昂仔緊係買aouar同ndombele
aouar右中中個位fit晒 打法都有d似畢包既herrera
herrera都29同matic黎緊都31
右中中同防中個位都要開始諗如果牙fred適應太慢

Mourinho reportedly has put himself in the frame for the Paris Saint-Germain job after meeting with the club's Qatari president, according to reports in France.

極速上任同蘇b對決

好波

叫包皮尼馬回防

換走lin
解放大家

屁馬 = 普巴 = 鬼

問題係唔會為佢改變球隊踢法, 就算番生都好而家既踢法一定福仔行先 佢一日做唔番前鋒首選季尾好大機自己嗌走

話左佢下一隊如果係球會就得返PSG 揀

PSG 聯賽無人教都冠軍, 所以博下摩蛇打歐聯
摩蛇就想借PSG 證明自己仲有料 (其實淨係諗歐聯果十幾場就得)

最後Daddy其實無辜

尼馬包皮 條撚準備

摩狗教PSG既話 包皮隨時出走

訓住教都得

有得買包皮

沙福特城（Salford City FC）宣布，曼聯名宿碧咸入股球會10%，與尼維爾兄弟、傑斯、畢特及史高斯一起當球會班主。六人共同持有球會股份達60%。

班主落場教la
進攻教練, 斬波教練, 中場大師教練, 兩閘教練

白Lin係季初炸彈
上季尾已經穩咗好多
中堅嚟講其實好正常

Fred我覺得值得比多季佢 但真係唔睇好 波都控唔穩

想睇佢地慢慢一級級升上英超
上到英超對曼聯都幾有話題性
輸左一定比人話係曼既私家雞

Revenge of Daddy

唔敢亂J 但綠木17歲真心勁過17歲既福仔
福仔果陣都係鳩推多，係罰球幾勁，但綠木Ｄ假腳同射門真心勁

福仔17歲

綠木17歲

今晚曼城場波係咪係草場鋪張墊大家野餐等完場就得

都係嗰句
波都控唔掂

仲記得包皮話唔想嚟曼嘅原因

白LIN果陣夠話腳震震，波都頂唔到啦

無壓力下漏頂

而家都有漏頂

而家進步既都係得對腳
個頭都仲係好撚廢

綠木又快又有射術 好好丁

有左信心真係會打高一皮波

吊比普巴入波 對曼城

識貨 ndombele一定成材
全能中中又扭得下

中場大師 都冇用腦踢波點叫大師

佢十年先入黎一次
你抽唔到嫁啦

起碼佢係SoB黎咗之後都交咗兩次靚助攻

ching好串

希望KEEP住，雖然佢未有包皮果種癲，但真心17歲黎講係勁，
快又未算勁快，但最屈係佢雙槍

岩岩先17歲唔洗咁快上黎住

一陣佢聲稱唔覺意入來見到 又話呢度圍爐盲撐

講緊butt 牙
99 歐冠決賽定選

是其是非其非 天份非用腦

有冇迷連傻鳩有買佢出既衫?會唔會大件過正常亞洲人SIZE好多?
利申想買

點解班軌買到西瓜恩咁開心
柒足十年 搞到美欺長年亞軍

換走左女人達梗開心啦

金鐘毒撚

咪一尻樣 單刀成日炒
橫傳撞射仲藍天過肥安

我地當日搶到LKK都J到虛脫啦

其實依幾場馬仔都有回防，由其打熱個場，下半場經常回到禁區側封出波，雖然封唔到幾多球，不過唔好再印像流佢唔防守啦好無，唔防守同防守廢係兩回事
同埋個場就係下半場佢多左回防，所以反擊即刻弱左

如果佢教巴黎就好睇囉，肯定日日六國大封相

之前包皮係摩狗在位期間講過唔鍾意曼聯d踢法

係就好, 一黎就逼包皮返後場防守
到時包皮仲唔走人

基本上成隊波真心鐘意巴黎既得幾丁友，其他都係為錢為名為冠軍，你摩狗去搞高壓統治一定會炒大鑊，艾美利就係人辦，教巴黎教到第二都算千古留名

#mufc are continuing talks with Mata regarding a contract extension. He wants a two year contract but the club normally offer one year contracts to over 30‘s #mulive [men]

Manchester United are interested in Leeds United winger Jack Clarke, but Marcelo Bielsa is confident of keeping him. (Source: MEN)

LEEDS 同曼好似好大仇口架WO
Bielsa肯放球會都唔會賣掛

簡東拿同阿倫史密夫咪Leeds過黎

差咁遠嘅

仲有Rio

仲有費迪南

rio都係啦

倫敦金

冇 不過其實幾靚 佢個款都係啲Oversize 如果係我買要返平時着嗰啲size就應該啱 因為平時啲hoodie都oversize

成日覺得佢係西咸過黎

🗣 “I’m happy, because I’m playing more now this season than I was previously. So hopefully that can continue. I want to continue scoring goals and obviously that will have the effect of helping the team, so as long as I’m playing I am very happy.”

- Anthony Martial. 🔴

Ole 上場後備都唔擺佢
自從Fa cup對雷丁佢災難級表現(Lkk式控球 ）
佢而家排得後過Mctom

續約

疤買左Frankie

點解西甲啲鳩隊永遠簽到好野

不嬲皇巴都係所有職業球員既聖殿 除左德國人以外

冇計，疤同賤種呢兩間要人，好難搶得贏
D人貼埋錢都要去
疤要左frankie 唔會要拉比奧特，有冇機諗下，都就完約

冇左美斯唔個疤會唔會衰落返幾年呢

痴線 唔撚要
一啲職業道德都冇

佢做左d乜 一直只係知佢完約去疤

The 23-year-old France international midfielder has not played for PSG since early December and has been ordered to train with the reserves after failing to agree a new contract.

His existing deal expires at the end of the season and Rabiot has been strongly linked with moves to Barcelona and Bayern Munich in the last month, either for free in the summer, or even before the January transfer window closes.

唔續約就叫冇職業道德

嘩屌

睇下佢世盃做過啲乜

條友麻煩友一個黎架

有普巴lead住，晤到佢玩嘢

睇完呢篇野，鈀都唔方咩好野

Off topic
篇野寫到1999

講緊嗰陣
唔係而家
假如話摩佬有啲咩真係令馬仔得益
就係防守紀律好左
回防積極左 少左hea守 會盡快返位

值得一睇

Lin講到對swansea出咗20分鐘個膝頭唔掂，捱到今日嘅位置
喊咗

Frankie 76M+11M bonus
突然覺得妹妹好抵

普巴遲一年買一定唔止咁既價

0432

0628

不過咁後生， 睇球皇片波底又好
最起碼好過粒石

我曼幾時肯簽個人黎J 下呀

尼馬傷左ankle

邊粒石

拜利黑到睇唔到樣

有冇野J下

年年都係依個時候傷

個妹生日

夏季allin deligt la

鏝城個粒

Lee 個中場喎...

唔同位wor清

連傳曼聯都無乜消息

應該差唔多價

Ajax fat fat

不過我地試過極比之後荷蘭都係得雲佬vps 信得過

以為大家都係中堅， sor

尼馬條傻鳩驚撚畫我羊

曼買撚到咩

費sir好正

de ligt應該貴好多, 中堅+金童

De jong de ligt 依兩三季唔走 阿積士歐戰可能可以再創奇蹟

佢好似同高列巴尼差唔多價

覺得買黑鳩 好啲
依家要個成熟啲既去lead 住條防線
其實我覺得25m 艾特維特都可以

荷蘭人鐘意疤狗, de ligt如果留ajax多一季分分鐘俾疤搶埋

唔買人都借下人啦，最多加個購買條款，岩用下任咪買

Psg岩岩證實尼馬傷上年抖幾個月既舊患

應該九成九兩場對曼都踢唔到

廢既又唔要
勁既又唔會借到

包皮同neymar 都傷左？

我又唔明點解收返文西, 攝下後防位都好丫
條友係富咸連袋都無得睇 (定係已經收返 )

25m 買到艾特維特 我去政總大叫習.總.死.全.家

唔洗搵命搏呀

屌
連最後機會都無埋

原本有呢個on9仲可以偷下雞

係教練同dof都未確定下嗌買人

我諗無領隊會覺得接手個時有 個件100m黑膠中堅巴唔知乜春係難受既

冬天唔使諗架喇, 望班球員生生性性搶個前四留蘇B啦

借拿卡錫迪啦

怕左我羊

唔入好難爭到，蜜月期已過

黑鳩其實都好撚勁，又雙槍
同埋我曼成日d新聞吹到非佢不可
Delight雖然19歲，但已經係隊長同大佬feel

借托利拉好啲

你而家借撚到呢件
我上埋北京嗌平反六四 中共下台啊屌你

黑鳩似史譚
一個踢撚哂

中堅真係窄

佢之前好似話想完左係富咸ge租約
發覺我曼青訓d後防完全上唔到位，曼近個個叫伊雲斯

買返黎仲要預佢柒半季去適應

唔撚要呢d 25歲既中後場
玩fm自己去玩啦

咁勇
我頂多上美領交信咋

宜家個堆全部垃圾
無一個係用腦踢波
無路數 得個死人武勇

有睇napoli 對猁就知
黑鳩真係cls
硬爆沙拿
Tackle 又準
又硬淨

夏天Toby 25m
隊隊都搶 到時邊夠人爭
課重本轟落Koulibaly / De Ligt好過啦

人工囉
反正我曼都係得呢樣

佢可能去北京用外語講真心話呢

亂鳩衝出去殺波, 搶唔到就睇DDG表演
就算拎到波諗都唔諗大腳踢上去, 對面又再攻過

個朵夠雷

疊埋心水簽哂兩個 賣rojo jones
重整條防線好過

高波永遠頂錯位
dklm
我個仔用頭頂d靚miss個波都叻過佢地

借占士打右翼

呢個真, 成堆得個高字
守死球角球柒撚到喊

明明以前驚角球攻勢係阿狗專利黎

咁你有冇頂啲miss 既波？

依家黑鳩去到咩價位？

億幾

計唔計加工品？
計埋既都仲有拉菲爾既

我比較貪心，夏天清落河+宗師
25m toby + 100m黑鳩，諗起都

咁肥梳都應該計埋

我都想

曼聯足球學院=青訓

25m toby + 100m黑鳩
咁linelof咪冇正選囉

夏天應該100m都買唔到黑鳩

對psg俾人瘋狂玩弄, 到時又俾人屌水貨架喇

Michael Keane？
都叫去到愛華頓有正選

唔知斜恩同女人達邊個廢d呢？

女人達去下體有機會翻生

其實當年係V92年代上過一隊果堆後防係咪都可以當收哂皮

買中堅未?

1001

好撚驚佢變神鋒

Mcnair
Blackett
Cbj
Varela

Koulibaly打白lin後備

a cole 去左打比羊

CBJ同V唔差架喎，只係打左幾場就失踨姐
出波仲要幾好，計哂所有野頂多咪輸Shaw少少

Blackett就收皮啦，一場英超都無好過，仲要輸撚左勁多球

Lin鞭打你哋話佢唔正經

In Toby Koulibaly/De Ligt
sell Jones Rojo

最後一個都無

屌到木狗上太空

v92 好在早左推晒佢地出黎
認清呢班人唔得
唔會有任何瑕想

起到牙福，仲有作用王，都唔錯啦
CBJ真心覺得可以睇多陣，但完全無機會

睇嚟真係不買不借

順便update下資料, 無個掂

Mcnair 英冠米堡坐多過踢
Blackett 踢緊雷丁, 英冠護緊級
Cbj 借左去英甲, 睇黎完約都係走人多
Varela 已經返左烏拉龜

睇下季熱身賽，92帶果班除左文西cbj 好似無人仲係到？ 米曹t仔果d係摩9帶上黎

比摩狗清晒

Varela同Refael一樣，唔係青訓
係烏拉圭踢咗一場職業賽後直接加盟曼狗一隊

文西回歸有如多援加盟，
右翼就睇莊綠木 有無機會試踢

T仔文沙，個人覺得最後都係上唔到一隊企唔穩

曇花一現

咁都係ge,都叫做係青年軍上黎
個時真係諗住兩兄弟一左一右，點知法比奧走先
屌佢老母阿敢賣埋拉菲爾

摩狗完全無諗過比cbj 上位
varela 可惜v92 走嗰年佢已經23,24 摩狗直接清左

唔傳好過啦，廢是班人幻想完又屌木狗

呢樣真，後防好明顯係揼舊大錢買d有級數，都唔會用d青訓上ge,除非真係全部傷鳩晒，之後突然踢起，諗起個時ddg係馬體都係咁踢起

T仔點都值後備既，文沙唔轉型真係會88

文沙train做黑鳩防中得唔得

FF過轉型做馬廸個位，佢快波底唔差 係差個腦
如果卡仔幫佢補下個腦可能有希望既

腦呢樣野天生...

佢做b2b 好過防中

買koulibaly + toby
咁白連打咩？係咪toby打白連後備？

Mk個ig條片
踢歐聯波

仲要黑鳩
簡迪算係難得有腦ge黑鳩

我覺得會買一個，報紙佬吹到好行話我曼頭號目標係黑鳩，咁真實應該會係買toby機會大

屁馬入廠
你地咁好運

冇屁馬都贏啦

一個麥包皮夠Sm我地調紙紮防線啦

一個麥包皮夠Sm我地條紙紮防線啦

比迪馬剷草

搵YOUNG 暴鏟

迪基亞再次刷新單場最多撲球紀錄

Q